有冇人係歐洲做緊automotive？

有冇爸打係從事automtoive engineering？？ 入黎圍爐取爐吹下水

你邊間廠

有打算畢業做

啱啱master畢業， 係F1公司做thesis. 但係搵唔撚到工 所以想係度圍爐取爐

師兄係邊度讀緊書？

UK,visa好難搵工

Ching你係邊間讀？ 係UK基本上唔係BC既話都好耐搵到....

可唔可以講下咩topic

唔講得呀....簽左野....係confidential... 師兄你都係做autotmotive？？

近排車前景好似麻麻地

係...成個大環境都麻麻。 Ching你做緊？

做緊有關車既野

冇呀，我都係8下。想知多d 。我讀緊mphil metal 3d printing
講下好general 既野得唔得？

只可以講係有係關structure

車既邊一泛？？ 有冇興趣加個tg傾下計

德國做僅汽車零件R&D, 呢兩年麻麻

師兄可唔可以加我tg?
有嘢想問

Ching介唔介意留個tg傾下計？？